我生存個世界個好似其他人唔同

人地個個上黎呻緊個個女仔好隨便咁，但我廿幾年都冇人對我隨便過 有冇人可以話我聽我去左邊

又係巴打你

Hi

呻嗰啲人同你一樣，
你並不孤單。

你都唔出街

你又知既 你跟蹤我?

樣衰既人，唔好再對人際關係有任何希望啦
對左自己個樣廿幾年，都係唔順眼，何必逼人地對住你呢，低調d躲在角落算啦

同女仔傾計感覺到底係點